[I/A] 24小時迷宮經營模擬遊戲 Lord of Dungeon 地下城之王 (二)

最近新出既一款迷宮經營遊戲
玩家化身為一個冒險世界既主人, 開拓自己既領土, 佔領唔同既地下迷宮, 再吸引世界各地既冒險家去自己既村落!
每個玩家目標可以完全唔同, 你可以打造成為世界第一收入既城鎮! 你亦可以響排名戰力壓日本玩家! 你亦可以係無所事事, 見到有人黎自己迷宮就滿意既輕鬆玩家!

◆官網

◆官方Twitter

◆IOS

◆android

一開始刷首抽先, 呢隻遊戲初段起步順唔順, 好影響你對呢隻遊戲既投入度
刷一次首抽5分鐘唔駛, 刷左之後無煩腦.
隊員分4個等級: MASTER, ELITE, EXPERT, NOVICE. 而且再細分做3個類別: 戰鬥隊/探險隊/配置隊
呢隻GAME 算好佛心, 一開波有一張MASTER 券, 每類別扭旦券各三, 再加300石 (十抽) 同一次每日一FREE既單抽. 即係總計有21抽.
不過開頭主要目的係刷戰鬥隊就得, 如果十抽+MASTER 券+戰鬥券都無中好野就可以再抽

首抽最理想係戰鬥隊有3張MASTER, 一坦, 一輸出(最好係真龍/ゼオス, 但日本玩家話後期朱紅勁過真龍, 大家自行取捨), 再是旦加多隻MASTER. 如果抽極都唔中, 一坦一輸出都可以收貨. 至於探險隊同配置隊, 初期無MASTER 都唔太緊要, 隨緣就得, 主要刷中戰鬥隊就可以開局.

分享下迷宮配怪既重點

每隻怪都有佢地既fans, 放唔同怪入迷宮係會直接影響有咩冒險者入村

當大家既村規摸有返咁上下，起到啲高收入建築時往往會發現呢啲高階建築坐唔爆，而之前啲平價野就嚴重不足，咁呢一刻大家要做既事就係要執一執迷宮怪既分配，要重點針對去放一啲引到高端客仔既怪（每一隻怪有啲咩fans 可以去圖鑑到睇，或者一邊放怪時禁詳細睇）。
至於放怪數量點為之最好，就係要同個capacity 剛剛好，無多無少。因為多出黎既，唔好以為賺多左，凸章出黎既係唔會入到村，而唔比入城既，正正就係最高端果班客仔。所以當你正針對性去搵高端客既同時又整爆晒個capacity, 其實你係一直都放唔到呢啲人入黎，入村既依然係班窮鬼。
所以如果你見到自己個城啲低階建築全部都不足時，你要做既唔係谷爆人流，而係選擇性去揀客。比如你capacity 係 25，而你又砌唔到剛好25，你情願擺到 2-24/25 都好過 26+/25 （但一定要係快適），因為反正你再多既客，你個村啲建築都無位比佢地坐，即係賺唔到錢，但你啲客會多到迫走晒高端果班，變相你個村一直增加唔到錢。

另外每隻怪要到心情最好時至會招到最多款既客，三隻怪之間相性會影響心情。（怪物心情日日唔同）
相性好壞由左至右： 藍色》綠色》灰色》橙色》紅色
最好既會+2級心情，最壞會-2級
而同迷宮屬性相同既怪心情會+1級，兼無咁易心情變差

大致上係咁，有咩唔明大家再問

協會情報: (男爵後開既功能)

（協会） 本国版で確認されているのが48
条件の50%まで達成した時点でメニューの 管理→協会 で見れるようになる

【領主スキルポイント+1】 5
リーダーズクラブ：収益報告書で150万G
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の回：広告視聴300回
大富豪集団：消費ムーンストーン5000
産業革命会：領主スキルの初期化を10回
【ダンジョン】 1
ダンジョン投機家グループ：ダンジョン占領40回：所持できるダンジョン数+1
【探索関連】 5
原価節減チーム：プロフィール閲覧200回：探索人数+1
労働組合：仲間勧誘400回：探索人数+1
商人会：自分の領地に遠征隊200回訪問：報告書の所持上限+100
暗躍者たち：信頼状態のエリア60：報告書の所持上限+100
孤独な美食家：ランキング戦で相手変更200回：報告書の自然回復が1時間あたり+1
【オークション無料回数+1】 3
古代品鑑定団：よろず屋50回購入
投資ネットワーク：所持ゴールド1000万G
コレクター：任意のアイテムの所持数5000
【お金とか領地経営関連】 7
モンスターファンクラブ：今週の人気モンスター30匹所持：遠征隊ダンジョン訪問収益+4%
ヘッドハントグループ：メンバー図鑑参照100回：酒場での雇用費用-4%
VIPクラブ：ショップ訪問400回：無料ガチャ更新時間-3%
？飲酒同盟：居酒屋の更新20回：居酒屋更新時間-4%
？高賃金労働者：手持ちにLv200のキャラ20人：キャラクターレベルアップ費用-2%
？ホームパーティ：ゲーム連携しているFBの友達20人：遠征先での相手変更費用-5%
？堕落した冒険者：遠征での報酬がゴールドのみを100回：遠征での経過ターン数+1
【モンスター関連】 2
モンスター住居施設研究会：捕獲200回：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：モンスター戦闘2000回：親密度増加量+4%
【バトル能力値関連】 11
盾騎士団：盾騎士5人PTで100回戦闘：盾騎士の防御+20
突撃隊：戦士5人PTで100回戦闘：戦士の攻撃+20
上級弓隊：弓使い5人PTで100回戦闘：弓使いの攻撃+20
魔導士の集い：魔法使い5人PTで100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20
ヒーラー育成会：ヒーラーと他のメンバー１人を残して戦闘終了100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：連合親善試合100回：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ランキング戦10連勝：弓使い会心+1%
？生存者たち：残り体力1000以下で勝利50回：戦士生命力20増加
？サプライズ協会：ボス発見50回：魔法使い会心+2%
？勇者：ボスとの戦闘1600回：盾騎士の防御+20
？モンスター自己開発協会：ダンジョンに侵入20回発生：モンスター戦闘能力+10
【探索ターン数減少】14
全国野宿協会：探索8000回：30T以上のエリアで-1T
モンスター研究会：モンスター図鑑100回：60T以上のエリアで-1T
分析協力：毎回メンバー変更して戦闘10回：森エリア-3%
ダンジョン探検隊：ダンジョン発見400回：平地エリア-3%
モンスター言語研究会：モンスター挨拶2000回：水辺エリア-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠エリア-3%
？？？：遠征先で相手変更200回：山エリア-3%
？？？：壊れた海エリアの探索500回：海洋エリア-3%
？？？：極夜エリアの探索500回：闇エリア-3%
？？？：氷山エリアの探索500回：氷河エリア-3%
？？？：火山エリアの探索500回：火山エリア-3%
？クラウドセロン信者：クラウドセロンに敗北1000回：峡谷エリア-3%
？？？：アッシュウッドに敗北1000回：水辺エリア-3%
？バイク便：ムーンストーンでの探索即完了100回：ムーストーン1個あたりの探索完了ターン数+1

轉自日本5CH 論壇

探索好麻煩 要幾分鐘入game開一次

領主技能 好多唔明

見舊po無人覆係到問多一次

No need

你放上黎問下?

無弓手做打手真係好難搞

Thanks

啲素材等極都唔跌，有無巴絲可以提供地下城升級既攻略

想問下連合仲有冇位

巴打依家咩Rank?

好多人都有練低級弓手,反正你都要幾隻弓手打次元cube

首抽真龍加朱紅就開左 唔想再刷

你地有冇買月包?

得2隻master，但係有朱紅，應該重刷定開波？

無買到 日本AC 無買預付卡

我覺得有盾可以玩十幾分鐘再10抽睇下有無master再決定

探索好快就得
搞到狂王

有無人知遠征隊dungeon訪問收益4%增加呢個協會
遠征隊dungeon訪問收益即係咩...

點解可以好快
我去遠啲已經過百turn

大佬可唔可以收返我
之前電話壞左無左ac
舊ID:阿寶
新ID:MrPo

第一次精鍊到3個能力既裝

精鍊？

即係人地去你啲迷宮時既收入
比如傳說洞本身入場費係收30000， 我加左4% 係每次收31200

有無巴絲可以賣幾個素材比小弟？

古びた死神像 x4
古びた歯車 x3

精錬要點玩？

子爵1

無咩選擇 求其揀啲練算

重刷

玩家黎你地城既收入

原來咁多人唔知精鍊,去管理>item>右下裝備強化>左上精鍊

原來係咁,即刻強化先

有，呢個抵課
如果有心小課玩下既買月票同新手pack 最抵

笑左,升完收入無加到

Oh 我真係咁耐都再禁入去😂 第一次禁完見要好多料就無理

傳說30000一次 4%都係千零蚊

要勁撚多料

咩黎.....

比人遠征有錢收??

LIHKG 而家有2個位

而家入仲有王打

快

想問下メンバー 合成係點玩法

會出啲高級啲嘅人？

合六隻同級同type既角色會出新一級既人

有時你啲地城隔離有個數字仔

8隻

依家先知有錢收...一收收左幾百萬

邊到收錢

想問下隻game點引繼 刷左個5master戰士但得一隻白虎睇得下 想留個ac繼續刷

我用Game Center Login
好似仲可以用Facebook

抽到呢隻master

d技好似廢廢地

初期 閃光！
最後方に位置する敵1人を魔法攻撃力の95％で攻撃します。

上級 弱化-速度
戦闘中に後方の敵2人の攻撃速度を8％、会心率を20％減少させます。

希少 先攻！
戦闘開始後に誰よりも早く攻撃を開始します。戦闘開始後1秒後、最後方にいる敵1人を魔法攻撃力の70％で攻撃し、戦闘中に攻撃速度が3％増加します。

古代 怖いもの知らずめ！
味方が1人が死亡時、最後方にいる敵1人を魔法攻撃力の130％で攻撃します。

伝説 連撃-気絶
毎回5回目の攻撃後、後方の敵2人を攻撃力の60％で攻撃し、2秒間気絶させます。

好似同我隻elite弓手輸出無咩分別

一禁個game center同fb 就error

屌

地圖上面你既地下城隔離有個數字,按個數字就有錢收

好彩升左上8%先收錢

得左

申請咗

我自己開左個公會，但係無人，有無公會有位比小弟加入

有冇人可以幫下手教點引繼 唔該

呢到好多巴打無會,你比個會名出黎睇下有無巴打入

加左啦大佬
Id:MrPo
利申：之前跟你果個阿寶

lm

應該只係得果個兩個方法

記錄の地平線

我iPhone 一按game centre 就話失敗

食GAME有冇得加好友

你之前有無連過

係呀，個山洞右上角有數字時可以click

玩左一陣沉迷左落隻game到

有時個探索回合數都唔知點計，同一隻人有550+機動力，探2個區域同樣係乜都7星，最低回合數至少要59，但一個區就59回合完到，一個就要162回合，完全唔明

職業？

屬性？

咩峽谷 平原 海邊 好似都會有影響

仲有冇位

已經係搵個闇屬既人去返闇地
不過之前59回合係平原，唔知係咪地型會另外要再加回合

玩左幾日
完全無溫過

聽日就考，我玩左三日，第一日狂刷首抽

排名戰升級難到傻
會減分
第一個報酬都唔升

LIHKG 隻王得返千幾血死啦

你覺得溫完會變超人識晒咩?

溫完唔會變超人，但係溫左應該拎到A range

我後日考
不過聽日都應該係用左係隻驚到

真係好好玩

LIHKG 已滿,有位再招收

咁要睇吓日版搞成點

隻game都幾食data
玩左半日就燒左300mb

不過好似無乜石送

村下級好缺 有無方法刷出黎?

30石一抽有啲多

因為日常都送好多 每日40up

一日都一抽 免費又一抽

第二次十抽咩都冇 依家得3隻master

1. d dungeon係咪要對應相對屬性既怪落去？
2. 同埋dungeon係咪要放返相對等級既怪落去? 希少就放希少怪？

monster有自己既喜好，放入佢地喜好既地下城隻怪會開心啲

咁d lv怪可以解放啦? 落d高lv怪可以引到d有錢人入黎
唔知可唔可以咁理解

可以咁睇，因為越高rank既怪會吸引到越多錢的人

有咁多？

真龍 +0 勁D 定
一隻ボールド + 2 隻D

人生苦短,考試考得好都只係一張廢張 望下d拳王再望下自己就知咩係偽文明人 ,人地打一場拳勝過你學d垃圾知識

抽到個ac 2毒弓 推薦多人用果隻彩女法 同埋一隻雀仔樣金色的盾 但冇朱紅青龍開唔開好 唔好意思唔識post圖

咪係 適當既娛樂係非常之重要

我聽日開始連續4日都有exam
有科溫都未温過

痴撚線..好耐冇試過沉迷一隻GAME到機不離手

張圖係舊，而家有28 人
未有連合巴打可以入黎，大部分都係無主孤魂嘅巴打
有料想要我會盡量幫手，玩左幾日唔算好勁

唔知點解search唔到個clan
可唔可以invite我
Id: DFQ0GG6B

A2JOJHDI

我id 求加..好缺料..會長on

係咪無介紹錯呢

唔識點invite
不過打牛肉就會search到

1號公會打王啦 有3隻

玩左幾日
岩岩開左個公會HKG
歡迎新手加入一齊研究點玩

想問下dungeon 稀少 之後要點再進化上去

爵位要夠，領主點要點返你dungeon個屬性
如果想上古代就要用石用料升1級
想上傳說就升2級

唔該晒

打落好似好勁可唔可以比d意見仲使唔使刷thz

搞咩我突然有幾個地城一下全部幾不足 我咩都無做過

我頭先都係咁 唔知咩事

要睇果幾隻怪既指咀

其中一隻係橙色/紅色的話 會令自己心情變得唔好 心情變差 吸引既人會少左

你地可以留意下 譬如你地同一隻怪有唔同既心情 即使係同一怪同一個地下城 擺落去所吸引既人流都會唔同

你個名

想再問下 首抽完 是咪最多抽多兩次十抽就算？ 好似話要留返蒞升技？

怪物好似每日心情都唔同

啲怪無心情就會影響到人流

岩岩轉左熱門怪物

モンスター自己開発協会：ダンジョンに侵入20回発生：モンスター戦闘能力+10
請問呢個事件點先會發生?
係咪要個迷宮太多怪再等好耐先發生一次?

洗唔洗重抽 第二個十連都係無盾

其實佢咩時間轉?
宜家又未到日本12點 轉得咁突然既

有個習慣 要將所有區都變左3星先轉地圖探索

強迫症

lihkg有無位
想排隊

其實戰鬥夠打就得，可能之後有好野呢，早啲玩早啲享受好過刷生刷死，唔太差起手就得

我起手個陣白虎真龍盾戰又點，白虎冇乜用我又冇補都照開，總之探索有master已經能夠輕鬆好多

各位巴打，熱門怪一星期轉一次，逢星期日香港時間9點就轉
即係每星期要大執一次

入左
一齊推爆佢

屌那聲 好撚窮呀

卡素材卡到呢。。

我開左個公會，而家只係得6個人，大家一齊玩

記錄の地平線

歡迎新手老手課長加入

幾多隻MASTER先可以起手?

戰鬥系有1隻盾+2隻master
其他探索系同配置系有無都唔緊要

D設施爆到狗彩

留名入LIHKG

有人反映要search 地平線 會容易啲搵到我地個公會

有冇覺得商人出嘅機率低咗

唔多覺

商人有啲咩係抵買？

原価節減チーム：プロフィール閲覧200回：探索人数+1
地圖上連按左上角個ICON開PROFILE 200次可以+探索人数

材料 250石5卷

刷刷下首抽 冇啦啦冇送卷同石

活動好似去到11號

無理由喎 應該去到聽晚11點

迎新活動完左啦
大家唔好再刷首抽

未刷完既巴打 rip

仲未好識平衡地下城, 完全唔識玩個地下城
成日想擴充但偏偏就要擴充左先可以挖到D料
搞到算就稀有城都只可以挖到白料

原來係誤傳，聽日至完
但事前登錄既獎賞應該一直仲有

刪左2次game都係咩都冇

i know that feel

隻GAME真係可以24小時肝住玩

我都係

正常應該聽日先完

事前登錄有咩獎賞

想問下ＩＯＳ 刷首抽係咪要DEL GAME?

好似係300石
冇新手獎 真係玩唔到

迎新活動聽日至完
事前登錄完左 rip

有屬性平衡就最基本，例如你個地下城係闇屬，你放隻同屬入去就會有多啲加成，你放隻屬性相克既就GG，例如光屬。

稀有城入面放生產果個角色既能力值要夠高先生產到其他素材，同埋要睇下個地下城洗唔洗擴建或者進化

肝近

我見有個LIHKG group, 可否加我，我game名叫崔牙

我已申請入group

屌你老母頭先刷刷下首抽無端端冇哂送嗰啲嘢，原來過咗十一點完撚咗

開始卡 不過打算同隻game鬥長命

30抽都無青龍同朱紅係咪可以re

之前地下城佔錯曬 玩左五日先醒覺...

樓上話已經無晒先行登錄送果堆石同劵，仲re?

正常，我之前都係舊ac 玩左2日大概知點玩至再重刷

唯有推冧啲地下城再黎過

升古代地下城D紫書料完全打唔到要用鑽買書

果啲書靠探險搵返黎

升高主角lv會易啲出

隻GAME 掘個D料出得太少 所以無人肯賣

無人肯賣唔係少,係因為隻game唔比人set天價

鑑於沙嗲牛公會有人問有無tg group黎交換材料
麻煩有興趣入嘅講低tg, 我會開一個用作交換材料

其實係應該交換
交換會快勁多

其實隻game係經營game 算係長線遊戲 比你慢慢儲下係正常 唔係速食game

而家冇左新手獎
刷到MASTER盾騎士開唔開局好?
定係開左局先等300石再睇下咩環境

我宜家咁樣打唔到上去
前排MASTER得2隻坦 變左2坦1補1法 + 1怪(補)
60LV 隻master 法師 d技又廢 升黎都冇用
傳說怪剩係夠打呢2隻

兩坦 1補 1法 1弓(怪)唔係仲好抽咩

用緊追隻坦就唔駛再落2隻補啦，得一隻輸出實唔夠

點加隻怪落戰鬥隊伍？

試下用弓先

追隻坦係指隻鷹人定條女??

如何人個邊輸出唔夠 照升隻master 法定elite 骷髏人弓會好d
我見個評價網冇評到master以外既人

有人有興趣交換料嗎？

我見d人升到120lv 一星+4 好似好勁 其實唔課係咪玩一星人架

我都見到 合同一隻好似加幾多數值

有冇連合有位

每 +1 相等於 升20-30級既增幅
如果master 唔夠料上唔到去不滅 傳說，用一星係咁突破其實能力上係仲勁，一星進化上去要既材料易搵好多

同問

沙嗲牛肉麵仲有9個位

岩岩新玩點樣刷首抽

其實成班有玩既人開個whatsapp gp 一齊換料好過啦，仲方便

仲有無長玩既人未入連合？
有3個位空左出黎

入既自己搵 湛藍之風 申請，再留id 比我
男爵以上至收，見1/2日無玩我會即剷

有隻勁弓手真係差好遠

張希少設計圖點拎，係設計圖唔係整完個張嘢
解任要

其實每一種材料都可以撳落去睇到入手方法, 不外乎探索, Dungeon 出, 或者整出黎. 有啲可以經交易所買賣 (右下角會有個掣俾你出價).

申咗 ID:molu

whatsapp唔洗電話 會安全d

申請了 id: xaeny

要換料自己入，我唔分公會了

另外沙嗲牛有boss, 快打

升技有無攻略？
係咪主升哂輸出將嘅技先？

記錄の地平線

而家有兩隻王打啊

依家點刷首抽？好似得daily free draw?

申左anth

好努力升緊男爵 依家仲係準藍爵7

呢個我都知，問題係我有張圖都解唔到任，睇過又無拎錯圖

Search 地平線 就會搵到我地

岩岩忍唔到手又十抽左 浪費曬 要忍下手先得

邊黎咁多石

你貼個任上黎睇下

依家無左事前登錄獎勵，無得刷啦

開新版圖有十石

我已經係村到整左，但都係唔得

佢叫你整希少DUNGEON呀

佢應該係叫你整一個希少既地下城

唔該哂大家，睇唔明日文，以為整張圖

岩岩開左tg group
方便交流同互相幫助

公會最勁果個重課佬棄左game

為方便各位不懂日文的玩家 提供少許翻譯

エリア 區域
ダンジョン 地下城

メンバー 角色
モンスター 怪物
アイテム 物品
スキル 技能

ランキング戦 排位戰

有咩之後再加

重課佬

全隊master不滅+5/+6, 3日無on

咁快棄
啲架仔課得好癲

黑色城砦既採礦要求同進化材料 ，比準備佔領既巴打們參考下

請問呢抽嘢點拎？
300粒係咪要10粒10粒咁攞？
扭蛋卷又搵唔到
啱啱開局淨係free抽隻NOVICE

卡料係最痛苦

果堆係事前登錄獎勵，已經完左

搵到第2隻驚重課

果300粒好似尋日完左

thx rip

Free抽會唔會出master？好彩佢刷首抽好易，可以俾個機會隻game

Free抽出master機會係2.87%

已經抽到隻 ，1抽係咪唔好要求咁多開局先

無事前獎勵應該無乜新血

建議抽隻真龍/朱紅/毒弓
不過2.87%又唔好咁多要求

卡左係90LV 唔夠打傳說既非洲人
記住快d升子爵 會送張不滅戰鬥卷比你
我好彩靠佢隻不滅2星弓 上埋100lv解中級任 拎埋傳說忍者
咁都叫夠打傳說地下城

d傳說真係好難打

開頭玩不停遠征衝lv 上子爵會好啲，起碼叫基本既功能全部開晒又有基本戰力

剛剛DOWNLOAD左但唔見咁多野送

第三次十抽又收皮 依家得一隻真龍同朱紅master
Re唔re好

Re左無300石

頂 拆晒啲低級地城
搞到而家勁缺某一隻基本材料

我都發覺地城唔可以一咪升傳說
升到但唔夠料擴張又淨係挖到白料

我升級左個做希少，差幾粒石擴唔到，個石得未升之前果個上級地城會出 卡左係到

有冇邊隻模擬器玩唔會閃退?

「LORD of DUNGEON」カスタマーサポートです。
この度はLORD of DUNGEONをご利用いただき誠にありがとうございます。

お問い合わせの件につきまして、ご回答させていただきます。

ムーンストーン300個などの事前登録報酬は、
11/28のお知らせ「事前登録者50万人突破記念☆豪華プレゼント配布中」にてご案内しております通り、
配布期間が「12/10 23:59」までとなっております。

そのため「12/11 0:00」以降にプレイを開始された場合等は、報酬の配布はございませんので、ご了承ください。

唔玩啦屌

話時話，而家係咪有4個連合？
1.湛藍之風
2. lihkg
3. 沙嗲牛肉麵
4. 地平線

另外如果想交換素材嘅，可入

其實一早預左,因為呢隻根本唔係快餐game

想問一下 個地圖親密度3星左 冇人係果個地圖探索 個收益報告書會唔會有果個地圖既生產物？

唔會，地圖既產物要探索至有

呢隻係類似console game 果類既模擬game ， 無玩玩完/爆機，可以一直玩落去，只有你自己想停時就停

而家發掘到隻game 都多花臣，唔玩pv 可以走去玩放置齋起迷宮掘料賣比人，再起靚個村爭收入第一
再唔係當自係鍊金術師，自己整完啲裝再精錬到靚既賣怅

應該係，返去裝下tg先

呢隻game最好係就算重課你都要有料先升到盡
逼你用時間 無得速食

都有得速少少既，等小販出現掃材料😂重課多數係集中響ranking 輾人

4個連合係咪是但入一個都得?
啱啱玩咗唔夠6個鐘

有

我都遲左, 今日先裝

推

4個都係香港人or連登巴打開
至於tg我而家無分邊個連合，想換料就入

沙嗲牛有boss了，快啲打

湛藍之風有無巴打收人 我add 左 cch

請問第14層可以點打??
睇唔明佢個技能

盾佬先打得? 右上角寫盾騎士戰鬥

Yv申左湛藍之風

狄狄申請左湛藍之風

玩多陣，繼續玩到落去先加tg
好似得地平線有位入咗先

D報告書燒得好快 琴日仲有900張 今日得返400

係咪會自己補？

配置果到, 點解有D EXPERT 能力值仲勁過EILTE

有啲拎黎擺村 唔係掘野

報告書即係條村收入報告?邊度睇到數量?

應該係探索報告書
子爵開既功能黎 可以一次過收哂所有探索 唔洗逐個禁

呢個野咩玩法
等左兩個鐘比人秒左

果㒁報告書係逐個人計架，比如有10個人去探完報告就一次 -10張
一個鐘至回10張，所以慳住用啦，我係忙緊唔方便禁至用

呢個係比人搶野/搶人野
你可以課金

雖然呢隻GAME 係唔錯
但已經課夠其他GAME

另外想問下呢個任務係點做？
㩒完入去彈左我去果頁野度

巴打用咩模擬器玩 我用夜神狂彈app

去果頁野講果d地方探索到佢講果個物品

去果頁野既地區拎到設計圖item

好多game都無問題重自帶綠影功能,夜神好食ram

果頁野有三組唔同既物品係咪都要探索哂?

THANKS 巴打 原來70LV怪都打得過

高級配置人員嚴重不足 得返一堆novice

呢隻野究竟有咩用，好似回少
有冇人可以分享下真龍 毒弓 同補師技能點法呀？

好master 有無課？

想問下大家次元峽間 14層點過 用咩組合

1MASTER 藍字坦+1 ELITE 坦 +1隻橙字怪坦+ 2隻奶
同佢鬥磨

我就係磨到夠鐘輸咗

2坦3補應該夠磨

地城係咪唔可以自給自足?
有時D升人/升地城嘅材料高城地城直頭冇
係咪一定要養返D低級地城 ?

應該係 長期有幾隻素材點等都無 睇左係D初期地城既升級版出

認同

有冇知道次元之狹間的怪物特性有的乜

入關前個icon有寫

就係唔識睇

第幾關?

請問點樣開王比公會打 定要自己單機打贏左先得

申請左沙爹牛

咩名

明明升左暗地下城強化 去到2/3 但係都升唔到

你點錯咋掛

佢話你無喎 你開城主skill post出黎睇？

我琴晚都見到 一隊90都比佢秒

馬的智障

有無人知森之牢獄 /妖精之森果堆迷宫既入場生產/發掘力要求幾多？

冇野啦 原來我升左技但冇用點數發動技能

第4個10抽無MASTER
仲要比成堆1星盾/魔法師我 比D補/探索/配置都好呀

我想問d 初級戰鬥技能書點拎最快 ?

不停響村附近果幾幾個5回合村探索，有一隻藍色類似狗咁既物體，同佢打招呼會出呢本書

我有過酷的森之監獄 生產150 發掘150

生產150-380 發掘150-410

次完14層點打，唔扣血嘅

留名

磨夠鐘 你血量多過佢就嬴

用坦+補 唔夠5隻就落8x lv稀少 個隻書怪(綠色個本) 放毒

盾的攻擊先扣到血 我4回1盾 拖到完場 過

14層我係用2坦3補過
有兩隻係 アンセルチール
唔知邊隻就睇
記得點一點佢招 連続-毒

唔扣血係因為啲物理攻擊無效
基本上係磨時間+用效果扣血

新手一問點搵錢最快 想升爆酒館狂請人合多d master

一開頭應該唔好咁快合住
後期唔夠配置用

仆街我個時硬爆過既 ,不過宜家卡係15

唔夠配置即係點？太多人唔夠位？

新手入去無野送既？

14,15,16都好似差唔多玩法
用盾,用戰士同用弓
不過全部俾我毒死晒

毒真係好好用

300石事前已完

10/12夜晚已經冇左300石

而家新手點玩 ...

唔夠配置放係地城

300石事前冇左架啦
求其有隊正常戰鬥隊就開場玩住先啦
頭個300石好快有
如果真係好執著master可以抽一次10抽再決定re唔re

主要想合打手

咦 唔高喎，咁可以早啲起
之前個黑城砦中晒伏，要500入場🤦🏻‍♂️

個pvp 真係屈你比石f5
嬴左2場 之後出d 140lv起跳既比你打
嬴就嬴得9分
輸就輸10分

啲毒之前合成左 玩完

公會HKG
仲有位 意申請
歡迎新手老手加入

琴日手痕痕10抽出左隻ディラン盾騎

有無2隻大王既通關教學
卡能死me

痴線起銀行要點技 邊度夠點發展個城 加晒落 戰鬥同探索

領主技能可以重刷
第一次免費，第二次10石，第三次20石，之後每次30石
重刷技能後，之前起落既建築物係唔會受影響。
即係話你可以起完堆新野後，重刷領主技

想問下城最大幾lv 建築物最大幾lv 人物戰鬥技能 最大幾lv thz

轉玩法
做農夫集中生某種資源賣錢再同人買素材算

金庸敢玩

佢比你買賣根本一定係咁玩先可以效率最大化

無人賣

佢個拍賣行價格range 每日調節緊， 應該會慢慢升到有人開始賣

一把斬首刀幾千萬

古代裝備券拎咩好 俾真龍用

而家仲係頭個幾星期，個個都要啲材料進化，所以乜鬼都無人賣，到遲少少應該就有人供應

重點佢限死左個價 cheap野唔可以高價收/賣
懶得賣垃圾

個價係按之前既成交價做標準
如果一件貨不停比人以最高價成交就會越黎越搶高個價

有邊隻EXPERT同NOVICE戰鬥系可以推薦升同突破???

第4次10連無MASTER

留石升領主skill好過啦

卡緊幸運石。。

第一二三次都冇

依家新玩有300石
但唔見D咩MASTER卷

直接有300石拎?

『ロード・オブ・ダンジョン』ご好評につき、
新しくゲームを始められた方を対象に
領主就任記念初心者プレゼントキャンペーンを実施いたします。

キャンペーン期間
2017年12月12日(火)15：00～

キャンペーン報酬
ムーンストーン300個

キャンペーン対象者
以下の期間に、新しいアカウントでゲームを始められたお客様

有冇人升爆商人發現skill
仲有係咪越高lv越易出

係, 3lv +30%

升左子爵之後啲商人都唔太岩用

想問下酒管點先請到d高grade d 的人expert果d 同埋總共有幾多lv升

升酒場lv
最高我都唔知可以升到幾 我而家剛升7級

10級

係咁彈GAME

代理交涉出現機率係咪調低左

又有得刷首抽了

唔係喎 我反而以為佢調高左，而家8成都見有得睇廣告

請問點先可以將隻boss比連合打 ?

有boss就會自動比連合打

火山口同雪崩之丘個2隻大王點過

玩左幾日
覺得就算有戰鬥master
都唔及有一隻配罝/探索master

三個系都有用

上級quest送張不滅得隻弓手

我仲卡左係上級第1階段

初期有戰鬥master 就起步快啲，中後期就要靠探索同配置隊

有MASTER都下下100TURN 好痛苦

已經卡關了
d 100lv橙怪已經打唔過
之後d紅怪黃怪點打
又唔夠料升紫

有個白痴問題想問問
所謂既首抽係點刷?
我只係知收郵件有300石同埋一日有一次唔駛錢抽
剩低個10抽要點先有?
BTW,有冇巴打同我一樣係咁彈GAME

儲左料升先lor 你check左你要咩料未 我有d料係出遠征打架

要d料都係古代場先有得掘
但升古代場首先要升領主skill
而領主skill又要另一個屬嘅古代場料
所以總共要升2個skill
等到2046

唔夠打就反覆農 農到子爵 同解任解到上級
拎個2抽不滅同送個隻傳說expert
就可以順好多

我知我衰咩啦。。
原來前置skill升完未active
所以後面d技都active唔到。。
升晒d礦先！

一開波信相有卷>抽戰鬥卷>用石抽10連
1坦2輸出 master (無即re) 其他卷可以唔洗理主要係戰鬥隊
但我唔知宜家仲有無300石

請問新公告寫咩我唔識日文求解謝

仲有300石
但係冇卷
係唔係要做任先有?

已經無卷

有冇人知係模擬器刷左個AC
點樣可以過返落去IOS
搵左好耐都冇引繼

唔係有fb同 google 綁咩?ios我唔識

巴打你用模擬器會唔會成日彈?

合怪唔記得除裝會點

(我用BLUE STACK 狂彈)

呢個任係點做?

試呢個,我玩左幾隻game 都無事

有冇連合收人

就係call彈忍唔住想引繼落IOS
但用FACEBOOK過就係咁話冇admin權限

強化石有咩用 同埋合人如果冇除裝會點 唔該名位師兄

求其搵個探索緊嘅人, 禁落去, 再禁最左手邊「即時完了」

都仲係彈

facebook issue 仲整緊 好似係

※2017年11月30日(木)現在、Facebookでのアカウント連動の修正対応を行っておりますので、
修正対応が完了次第、引継ぎが可能となります。
ご迷惑をお掛けいたしますが、改善まで今しばらくお待ちください。

冇錯

有無set到用 2核心?

無
有唔同?

絕對有唔同,set 雙核先行到大部份game,如果唔係有時d手機game會話你唔夠硬件,仲有ram都要set

屌錯圖,ram個度set 15xx/20xx 佢個度有得選唔洗自己打

呢隻個介面咁似夜神

係咪每日只有免費5次賣／買材料既機會？

我自己用過晒連外國個d都試過,真心覺得呢隻好用

真係穩定D,巴打冇介紹錯

但有個缺點,有時會有爆音,不過重開即可解決,你留意下佢由帶錄影腳本功能,方便你自動玩某d重覆game

終於唔會彈GAME啦

巴打好波

因為我好耐之前都試過所以大約估到係呢個原因,最緊要解決到玩到

我覺得下個POST應該要加返呢段教學上去頭POST
好有用
BTW, 1 TANK 2 打手 MASTER, 但係2隻打手重複 (弓手) 開唔開得
利申:已20抽

青龍/朱紅/毒弓+盾master先開得 好似係
最好多隻補master

我咁樣都卡緊關 好sad

換走第2隻戰士,補地下城坦,有得暈人個種,感覺問題不大,隊野唔係ss 但一d都唔失禮

LM

想抽堆配置姐 使唔使出晒堆垃圾戰鬥系比我

根本 10抽大部分都係1星戰鬥

好似係一開始個10抽機率高小小

我都唔期望會有4星 但係會唔會連23星嘅配置系都係咁低機率 次次單抽都係戰鬥

我2次10連最盡都係出到elie 弓手2隻

戰鬥系我剩係想要隻1星群補姐

我TOTAL60抽都未撚見過

想問下而家首抽係咪冇頭post果啲券...我一開得300石抽得一次十連咁大把...

如果抽唔到咁唯有捉

你講完即刻走去升 好似幾實用

好似冇左

50抽完得兩隻ms
用一二星算啦

有無巴打講下邊幾隻一星好用
留返黎突

TY GUDA bro

抽極都無master補師

第2隻戰突左。。唔用感覺好浪費

沙嗲牛有1個位，想入就講低名啦

另外交換素材tg

想連fb變左咁
有無人都係咁？
有無辦法解決？

Fb 未連到

公會HKG 仲有位
歡迎新手老手加入 意申請

酒館儲人大法 合到隻朱紅

...估唔到真係有人咁做

成日遇到有expert /elite 咁正？

你地對法隊點應對？ 對親2隻以上既法師就埋都埋唔到身，弓手又比佢2/3下打死。唔只pvp, 打傳說怪見有3法一補一盾都幾乎輸硬咁滯🤦🏻‍♂️

我有剋魔坦,所以完全無視魔攻

有冇巴打可以推薦下
冇左首抽果堆券之後得一個10+1
刷到咩就可以起手？

朱紅 真龍 セオナ

唉🤦🏻‍♂️ 我得一隻甲虫坦
有無邊隻expert elite 補師buff 到魔防，而家比人剋死晒

係三隻都中晒定任一可以開

最理想加tier A既多隻坦同補

唯有練勁啲硬過

要升爵位係咪打遠征？
想探索高lv 場升親密但d怪唔夠打 低lv場又唔想探

我全隊都得物攻
次元卡喺物免果關到 遲下升d濕9 expert法師過算

Yes, 遠征基本上都必加12exp，除非你搵啲易迷宮黎打

記得每日睇廣告拎免費券同石

係邊可以睇到tier 表

我睇呢個

唔該晒上面兩位巴打

你用石買3*?

一直有連 其他game connect fb都無事
得佢係咁

iso 用game center acc

IOS

雪崩之丘隻Boss好難打 過唔到去開冰河地城

練單體弓

我中青龍 升到LV9

儲人係咪要用好多錢

真龍要500石買？

今日終於清埋隻火山boss, 帶隻減火傷既補血入去好打好多

21層 有無攻略講下點砌隊

升到lv71日會見到幾個expert 1個eilt唔識串 買晒全部人再合

村果d特殊設施點先起到話要有幾多幾多人先active咩意思 同埋有咩咩用

申左lihkg

終於有D明白隻GAME 係做緊MUD

探索卷1000係咪唔會自己回?

會

抽之外,有冇方法可以增加用黎配置既角色?

升酒館,我升爆左基本上每日10隻有8隻都會買

師兄上到伯爵未？ 諗緊剩返果僅餘既100遠征劵用黎衝等級拎多個迷宮定快速討伐搵料好

酒館D勁角色要用石買?

伯爵5,睇情況,我有時想衝dungeon,怪同親密度就會快速,啲怪少經就會手動打

elite以上要用石,用石既我都唔會買

oic

伯爵5,睇情況,我有時想衝dungeon,怪同親密度就會快速,啲怪少經就會手動打[/quote]

你剩用每日free 既討伐劵黎上伯爵？
啲遠征劵而家用得好快，用快速一陣就無左二三十😂😂

同埋想問下伯爵4開放果個 camp係有乜作用？

你剩用每日free 既討伐劵黎上伯爵？
啲遠征劵而家用得好快，用快速一陣就無左二三十😂😂

同埋想問下伯爵4開放果個 camp係有乜作用？[/quote]
遠征卷我仲有二百幾個 ,camp係起係某一個地方,放人仔入去自動farm,但係唔會出怪同地下城, 重點係就算唔放人仔,個camp都會食你一個探索人口,個camp就算放係5turn既地方都會自動變60turn

有冇公會收人？ 中課玩家

請問邊隻係減火傷既補?

遠征卷我仲有二百幾個 ,camp係起係某一個地方,放人仔入去自動farm,但係唔會出怪同地下城, 重點係就算唔放人仔,個camp都會食你一個探索人口,個camp就算放係5turn既地方都會自動變60turn
[/quote]

係咪一律固定60回合？如果放啲過百回合既地方咪有著數？

你點解升到伯爵都仲有咁多劵剩🤦🏻‍♂️ 定我燒得太快

呢招好

係咪一律固定60回合？如果放啲過百回合既地方咪有著數？

你點解升到伯爵都仲有咁多劵剩🤦🏻‍♂️ 定我燒得太快[/quote]

我只係起過最廢既camp,唔知其他會點...
我好少去遠征所以仲有咁多...我依家item無哂位,要搵到生產所清一清垃圾裝先再遠征

剛留意到個camp 係分area 咁起，係咪要果個area 入面全部細區都親密以上至可以起？

我靠遠征至升到lv. 唔遠征都唔知點升得快

有隻不滅怪物係成棧燈咁款，補師，佢技能係火傷害輕減

申請湛藍之風，仲有一個位
申請完留id 比我

唔洗全部,只要你起既果個地方係信賴就ok

係咪冇得MARK DOWN個地主既領地等我次次都去個到?

明白，但距離伯爵4都仲有排😂

係咪有個tg group
好缺材料升啲人上90

有冇人講下,加入連合有咩好處?

領主point升完5屬性嘅洞
準備開埋每區嘅探索時間縮短

打怪拎勳章

地下城卡左係21好耐冇郁過

請問塔14層既限制係乜

只會受盾騎士攻擊既傷

想問係咪暫時未有得轉手機玩

暫時只可綁GOOGLEPLAY/GAMECENTRE好似係

我iphone game centre都唔得

請問地下城22關點打又話食物理但只扣1

個idea咁似某本輕小說
係咪跟佢黎整game?

就係唔食物理

唔清楚

想問有冇公會有位， 宜家男爵6

打到死淨兩隻補師 最尾鬥多血

隻game除咗拍賣有冇得換素材？
有啲進化素材出咗價都冇得交換

無，等人賣至有得換

記錄之地平線

啲90級卡晒素材上唔到古代，玩咗兩日已經卡關
啲低等級嘅洞穴係咪封咗佢換新嘅？

玩左2日已經上到古代
我最盡都仲係60LV

thanks, 已入

依家停咗喺度，要升完啲洞升有得升人，有排儲

提一提今日既噂係出上級欠片,記得派人探索

沙嗲牛啱啱清左一個位，有意打 牛肉會search到

另外有巴打問 tg group, 我希望淨係拎黎交換素材用，因為可以即時覆，至於game嘅其他野係度講，大家一齊傾推下post

tg group link

官方twitter 好隱晦咁講左聖誕會有event ,
大家近期可以忍忍手留石唔好亂抽

入咗group

想問下這個月會否有活動俾新手刷首抽?

見隻遊戲可以24小時肝。

想玩下攝下其他game時間

想問下宜家子爵3
幾時係下次迷宮+1

要伯爵1

男爵8 求連合

子爵 同高級任d劵全部一星

一星130仲低能力過90四星 唔突破真係無乜用

公會HKG 仲有位
巴打想入就申請

一星個優勢就係容易突破同容易進化到去不滅以上
你睇下一隻master 上不滅要咩材料再比較隻一星就知天同地

你唔課金既話就知一星某程度上易用過master

如果你0課但死谷5隻master 上90 好易會卡關上唔到傳說
(除非首抽3隻推介既你有齊)

入咗group +1

探索同配置果d一星好好用, 又易進又易突

的確係

其他強化石百幾二百萬 係配置個隻白色得十萬

咁遠

呢2隻傳說怪做補師邊隻勁d
1隻
広域回復
体力が低い味方3人に魔法攻撃力の50%に該当するヒールをかけます。
全体回復
10回の行動後、味方全員に魔法攻撃力の100%に該当するヒールをかけます。

另一隻
回復
体力が低い味方1人に魔法攻撃力の100%に該当するヒールをかけます。
3人回復
毎回2回目の行動後、体力が低い3人に魔法攻撃力の80%に該当するヒールをかけます。

1隻每turn補3人魔攻50% 第11turn先有全體補

1隻每turn補1人 逢3turn 補3人 魔攻80%

其實2隻都好，雪人有埋加暴擊率，又可以幫手做支援
南瓜減魔防又有用

特殊設施既條件係要keep住先有效果

以家新手仲有無master 卷
之前個ac打廢，玩左四日又重刷

無LU 得返300石

有冇人知 セレストリン 呢隻嘢個技能 係講緊打邊d 怪先有+30%？

弱点攻撃
体力の低い敵1人を魔法攻撃力の90％で攻撃します。5大国家で発見される要塞で通常モンスター戦に参加時、全ての味方の攻撃力を30％上昇させます。

係呀 要齊晒佢活性條件既職業至得，都幾高難度

仲要無得升...得30蚊1turn....

為咗30蚊唔值， 反而整課金石果間屋就真係要起

30蚊真係起多座雜貨店都返黎，意義不大

建築家要不滅怪先有...

建築家要不滅怪先有...[/quote]

傳說怪有棧燈都有建築家

點先會有建築家果d人來 捉怪？

放呢隻入迷宮就會有

呢個先係傳說的

咁即係要靠入game個三百石？

認真刷左隻master就好開波，戰鬥系真係for前期，農遠征之後都送不滅俾你，隻game要時間磨，早開早著數

以家一隻盾一隻劍

如果我3次十連共6隻master
4隻探索1隻生產1隻朱紅
仲刷唔刷首抽好

6隻

開啦

3次十連6隻master唔使刷啦 戰鬥搵班elite頂住先

新download新手一問，想問首抽係咪而家得300石送
但我見WIKI個度首抽有咁多野既

事前登錄活動完左啦，而家得300石

SOSAD, 即係頭10抽分勝負，冇2～3隻master可重刷？

10抽3隻master有排你抽

咁樣開唔開得

我覺得唔係補master已經開得波

單master開既話,我覺得戰鬥/探索先好開

咁我刷到戰先開

今日先新玩
有冇人知哩個咩野黎

另求公會收留

賺錢既設施
右邊果度放條配置人落去
再放D垃圾做燃料就會有錢出
掘到冇晒埋藏量就完

升子爵之前打遠征刷傳說裝刷到50幾件
其實啲遠征卷使唔使留?

請問呢十一抽ok嗎

標準答案：

好耐冇試過有隻手機GAME可以玩咁耐
但有幾樣野唔係太知

有冇邊啲地城係必起?
依家暫時每款地城都佔一個
但係啲master升唔到希少級

探索3星即係要點先做到
要爆親密度先做到?
有冇邊啲地方係必探, 或者係有冇咩探索攻略

冇話邊款地城係必起, 主要係睇你堆主力要咩材料進化
探索3星=爆親密度

請問地城使唔使擴張滿先進化？

唔洗

雖然唔駛，但進化後再擴充需要既料好多時係佢上一層進化後至掘到。如果你全部都太快進化會變成一直卡住，擴充唔到

終於突破1100

起迷宮按自己需求
睇下自己手上啲人要咩料進化/自己其他迷宮要咩料擴充

申咗lihkg連合
game id : catenaccio

有冇連合仲收緊人

領主point唔夠用，冇點過建築系條path

我果邊仲有一位，申請 湛藍之風
申請完留id 比我

推下post先
新手記得去課金個頁睇廣告拎免費石同遠征券

想問下點增加地城持有數?
係咪要升爵位?
卡左係中級既5段任
佢話要占11回
意圖係我要棄左啲城佔夠11回定係要佔11個?

搵一個棄咗佢
佔領＞再棄
夠50次另外會多個位

感謝

玩左4日D不滅卷中晒1 2星近戰想合左佢升來冇用 d主力master就卡晒係古代傳說d料超難搵 想捉怪引工程師來10次都捉唔到 又唔想晒領主技pvp又唔夠做 見到個武器制做屋d神話裝 可能真係下年先整到有排玩

條村起左的野拆唔拆到

右上角on就拆到

Click 入建築物都可以有得揀拆

19/12 有更新
會有新活動

求救 點解佔唔到？

因為條友已經佔左 佢又唔掘 所以無得搶
右手邊你見到可搶資源係0

屌 唔通真係要開個新google account鎖定

想問吓隻game有冇得改名？

我係咁做 主acc唔小心鎖左個廢號

個城可以 城主名要100鑽

遲下會有得an ios 互轉架啦，不過fb 連動佢取消左，鶁有個bug 搞唔掂

大家係識睇日文？
唔識睇而家鳩玩中 有冇tg谷係互相交流
我見得換材粉谷

基本操作睇漢字夠做
主要係唔識睇地城d怪會引咩人去。。

仲有邊個公會有位 求入

係度問盡量答

點解我放隻燈怪入迷宮都冇建築師

睇左個建築物無人入/村入面無佢？

同埋迷宮入面人流唔可以超過capacity ，就算係快適都好。因為突左出黎既唔會入村，唔入村既人係由最高級果堆客開始數起

由原本係咁砌,而家係慢慢撚

敢點趕人走比d高級人入

執啲怪，等個迷宮人數keep 返響capacity 之內

呢隻本身都係預你慢慢玩，鬥長命game 黎

你要捉高級怪放入地城，冇左低級怪啲低lv人自然會走

不滅怪勁難捉
我有個建築仲係過剩

佢老味起做石廠要30個建築師 即係我要捉30隻燈怪or漢堡飽

我都有剩，不過有啲怪引到同時去2個高級地方既客，我努力谷果啲建築好過，一次賺2邊

咁
特殊建築有啲伏，唔起住好啲

生產所用咩做燃料好

堆採集返黎既灰底材料
中期後就用裝備，啡裝紫裝好好燒

唔用既裝

升村都升到窮

我反而覺得村好似唔太重要，收入都係錢黎，反而地下城果d料仲緊要d咁

明白 thx

LIHKG 有5個位

想入既巴打留言話我知

謝謝

點解咁講？

我

Apply 左 id係tiu

每2個鐘生產一粒貨金石點會伏

已收,仲有3個

Apply左， id 係亨利

你有無睇到佢活性條件？

申左 ID:Jackie

想入 id name: 晴天公仔

咁快又爆左

個探索時間太快
隔一陣就要禁
做唔到耕田game

玩到幾面百幾rd一次

玩到後面百幾rd一次

詩人20建築30 我而家差26個建築

依家探高級要個幾兩個鐘

冇乜野做好悠閒

你放到30個建築家而又無影響村收入的話，咁應該都輕鬆捉到不滅以上級別怪，努力啦

其實可以好唔得閒探完用5000金買遠征卷扣round再探

領主技能應該升咩先好？

升可以升級迷宮個幾個
火ダンジョン強化 水ダンジョン強化 個5個

19號 0900-1300維護
有新update 會加新野，期待

玩左咁耐先知原來打怪有得skip

有無人同我一樣玩左咁耐都無撞過一次boss?

好似要升到唔知rank幾 至得

連續3次
中同一隻MASTER
玩野咩

好過我抽左成千石得1金啦
發覺好缺錢起野

你係唔係冇集中自己既客源?

點睇架

點集中d客？ 同埋點先可以拎到探索劵

你禁右上角個4個正方形
跟住選怪物圖監,再CLICK你想放去迷宮既怪
就會搵到隻怪會吸引到咩野人黎你條村到
之後你返返條村,禁落D設施到,就會睇到舊野係比咩人用
如果你想賺錢既,就梗係升D賺錢既設施比D高端客仔(e.g.升D 1LV 就可以收1.08既總好過升D 1LV 只係收到0.33既)
但係大前提係要你D地下城吸到班友去你條村
所以捉咩怪就升咩設施

我同你差唔多 抽左成70抽都冇再中過戰鬥MASTER

拎哂D抽既人 去合成
岩岩出左隻真龍

我見人地用垃圾弓手升上去都好勁
好想要隻金弓手

依家首抽係咪得番10幾抽?

個PVP真係痴撚線
擺到明係死都唔撚比你升階 我差50分就升

我用撚哂20PT 都只係升得2分 瘋狂出不滅級屈我機

我臨升級 點知刷左20石都出渣啲既人比我打

岩岩見湛藍之風有一個位申請左
有冇巴打可以收我
id: B
thanks

加左

多謝巴打

次元之狹間31層應該點打?

點睇到係高端客仔

抽到重覆master應該+1定放2隻？

戰鬥唔夠人擺晒兩隻，多人都pk就+1,朱紅例外，兩隻朱紅好癲

探索/配置 唔好+1,實唔夠人用

朱紅有咁勁咩？ 我有個廢號無其他master但有三朱紅

有無人會用指定遠征? 無經但係一定搵到指定既地城

朱紅好撚勁

一直用緊

點用 定我太低等

子爵6

1T時間=30秒

3朱紅號 仲有一隻劍master同兩隻探ms 但就無左14日登入(抽完玩左兩三日 跟住無登入過)

而家個號啱啱子爵1 (五次十抽)
1朱紅1廢弓2盾1補
配探各2ms

無時間玩兩個 揀邊個好？

領主技 升完城地城強化果個升咩好

點解我首抽剩係見三百石， 冇21 抽

有無人知我禁完一鍵回收探索個D 但唔覺D料有拎返

如果唔玩其中一個可唔可以比一個我FD玩...一個後期勁一個前期第一個帳可塑性大第二個帳完整

申請左加入湛藍之風
id ：ken
thx

點解我起左一堆古代地城 啲紫料又發哂光
但係放到收益書滿都係冇紫素材

你係咪未擴充，有啲料要擴充左至掘到

事前登錄完左

大家留

大家留定呢啲料，聖誕活動係用呢堆黎開禮物盒

就係擴哂 著哂燈都冇 有時就1粒

屌,燒晒

btw, 村入面啲建築個利用料係咩意思

好悶
譯下頭嗰版啲野
有錯講聲

協會情報: (男爵後開既功能)

（協会） 本国版で確認されているのが48
条件の50%まで達成した時点でメニューの 管理→協会 で見れるようになる

【領主skill point+1】 5
リーダーズクラブ：収益報告書で150万G
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の回：睇廣告300次
大富豪集団：消費鑽石5000
産業革命会：領主skill初期化10次

【ダンジョン】 1
ダンジョン投機家グループ：佔領地下城40次：地下城持有上限+1

【探索関連】 5
原価節減チーム：profile閲覧200回：探索人数+1 唔明
労働組合：仲間勧誘400回：探索人数+1 唔明
商人会：遠征隊訪問自己地城200次：報告書の所持上限+100
暗躍者たち：60個地方去到信頼状態：報告書の所持上限+100
孤独な美食家：ranking戦相手変更200次：報告書の自然回復が1時間あたり+1

【免費拍賣次数+1】 3
古代品鑑定団：よろず屋50回購入
投資ネットワーク：所持黄金1000万G
コレクター：任意item所持数5000

【お金とか領地経営関連】 7
モンスターファンクラブ：今週人気怪物30匹所持：遠征隊ダンジョン訪問収益+4%
ヘッドハントグループ：睇角色図鑑100次：酒場での雇用費用-4%
VIPクラブ：ショップ訪問400回：無料ガチャ更新時間-3% 唔明
？飲酒同盟：居酒屋の更新20回：居酒屋更新時間-4%
？高賃金労働者：手持ちにLv200のキャラ20人：キャラクターレベルアップ費用-2%
？ホームパーティ：ゲーム連携しているFBの友達20人：遠征先での相手変更費用-5% FB都連唔到同我講呢啲
？堕落した冒険者：遠征での報酬がゴールドのみを100回：遠征での経過ターン数+1 唔明

【モンスター関連】 2
モンスター住居施設研究会：捕獲怪物200次：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：同怪物戦闘2000次：親密度増加量+4%

【バトル能力値関連】 11
盾騎士団：盾騎士5人PTで100回戦闘：盾騎士の防御+20 唔明咩係PT
突撃隊：戦士5人PTで100回戦闘：戦士の攻撃+20 同上
上級弓隊：弓使い5人PTで100回戦闘：弓使いの攻撃+20 同上
魔導士の集い：魔法使い5人PTで100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20 同上
ヒーラー育成会：戰鬥完得返一補同任一角色100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：同自己公會既對戰100次：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ranking戦10連勝：弓使い会心+1%
？生存者たち：剩餘體力1000以下勝利50次：戦士生命力20増加
？サプライズ協会：發現Boss50次：魔法使い会心+2%
？勇者：同Boss戦闘1600回：盾騎士の防御+20
？モンスター自己開発協会：發生地下城入侵20次：モンスター戦闘能力+10

【探索ターン数減少】14
全国野宿協会：探索8000回：30T以上のエリアで-1T
モンスター研究会：睇怪物図鑑100次：60T以上のエリアで-1T
分析協力：毎回メンバー変更して戦闘10回：森エリア-3% 唔明
ダンジョン探検隊：發現地下城400次：平地エリア-3%
モンスター言語研究会：モンスター挨拶2000回：水辺エリア-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠エリア-3%
？？？：遠征先で相手変更200回：山エリア-3%
？？？：壊れた海エリアの探索500回：海洋エリア-3%
？？？：極夜エリアの探索500回：闇エリア-3%
？？？：氷山エリアの探索500回：氷河エリア-3%
？？？：火山エリアの探索500回：火山エリア-3%
？クラウドセロン信者：クラウドセロンに敗北1000回：峡谷エリア-3%
？？？：アッシュウッドに敗北1000回：水辺エリア-3%
？バイク便：ムーンストーンでの探索即完了100回：ムーストーン1個あたりの探索完了ターン数+1

轉自日本5CH 論壇

【探索関連】
原価節減チーム：profile閲覧200回：探索人数+1 唔明
畫面左上角睇Profile200次, 可以多出條友探索
労働組合：仲間勧誘400回：探索人数+1 唔明
請400次人?
【お金とか領地経営関連】
VIPクラブ：ショップ訪問400回：無料ガチャ更新時間-3% 唔明
禁抽野個度400次,每日免費一抽時間-3%
【バトル能力値関連
盾騎士団：盾騎士5人PTで100回戦闘：盾騎士の防御+20 唔明咩係PT
突撃隊：戦士5人PTで100回戦闘：戦士の攻撃+20 同上
上級弓隊：弓使い5人PTで100回戦闘：弓使いの攻撃+20 同上
魔導士の集い：魔法使い5人PTで100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20 同上
成隊都係盾/弓/魔法/戰
分析協力：毎回メンバー変更して戦闘10回：森エリア-3% 唔明
轉10次隊員打

？堕落した冒険者：遠征での報酬がゴールドのみを100回：遠征での経過ターン数+1 唔明
100次遠征報酬得金幣,遠征後過既時間會多1t

執下先
有 個啲我覺得好易開到
紅色係我睇唔明
睇下有冇日文巴打幫下手

協會情報: (男爵後開既功能)

（協会） 本国版で確認されているのが48
協會開通條件完成50%既時候去 管理→協会 會見到

【領主skill point+1】 5
リーダーズクラブ：収益報告書で150万G
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の回：睇廣告300次
大富豪集団：消費鑽石5000
産業革命会：領主skill初期化10次

【ダンジョン】 1
ダンジョン投機家グループ：佔領地下城40次：地下城持有上限+1

【探索関連】 5
原価節減チーム：喪撳自己profile200次：探索人数+1
労働組合：仲間勧誘400回：探索人数+1
商人会：遠征隊訪問自己地城200次：報告書の所持上限+100
暗躍者たち：60個地方去到信頼状態：報告書の所持上限+100
孤独な美食家：ranking戦相手変更200次：報告書の自然回復が1時間あたり+1

【免費拍賣次数+1】 3
古代品鑑定団：よろず屋50回購入
投資ネットワーク：所持黄金1000万G
コレクター：任意item所持数5000

【お金とか領地経営関連】 7
モンスターファンクラブ：今週人気怪物30匹所持：遠征隊ダンジョン訪問収益+4%
ヘッドハントグループ：睇角色図鑑100次：酒場での雇用費用-4%
VIPクラブ：禁抽野個度400次：每日免費一抽時間-3%
？飲酒同盟：居酒屋の更新20回：居酒屋更新時間-4% 20日
？高賃金労働者：有20個Lv200の角色：キャラクターレベルアップ費用-2%
？ホームパーティ：ゲーム連携しているFBの友達20人：遠征先での相手変更費用-5% FB都連唔到同我講呢啲
？堕落した冒険者：100次遠征報酬得金幣：遠征後過既時間會多1t

【モンスター関連】 2
モンスター住居施設研究会：捕獲怪物200次：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：同怪物戦闘2000次：親密度増加量+4%

【バトル能力値関連】 11
盾騎士団：全隊盾騎士100回戦闘：盾騎士の防御+20
突撃隊：全隊戦士100回戦闘：戦士の攻撃+20
上級弓隊：全隊弓使い100回戦闘：弓使いの攻撃+20
魔導士の集い：全隊魔法使い100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20
ヒーラー育成会：戰鬥完得返一補同任一角色100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：同自己公會既對戰100次：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ranking戦10連勝：弓使い会心+1%
？生存者たち：剩餘體力1000以下勝利50次：戦士生命力20増加
？サプライズ協会：發現Boss50次：魔法使い会心+2%
？勇者：同Boss戦闘1600回：盾騎士の防御+20
？モンスター自己開発協会：發生地下城入侵20次：モンスター戦闘能力+10

【探索turn数減少】14
全国野宿協会：探索8000回：30T以上のエリアで-1T
モンスター研究会：睇怪物図鑑100次：60T以上のエリアで-1T
分析協力：轉10次隊員打：森エリア-3%
ダンジョン探検隊：發現地下城400次：平地エリア-3%
モンスター言語研究会：怪物挨拶2000回：水辺エリア-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠エリア-3%
？？？：遠征先で相手変更200回：山エリア-3%
？？？：壊れた海エリアの探索500回：海洋エリア-3%
？？？：極夜エリアの探索500回：闇エリア-3%
？？？：氷山エリアの探索500回：氷河エリア-3%
？？？：火山エリアの探索500回：火山エリア-3%
？クラウドセロン信者：クラウドセロンに敗北1000回：峡谷エリア-3%
？？？：アッシュウッドに敗北1000回：水辺エリア-3%
？バイク便：ムーンストーンでの探索即完了100回：ムーストーン1個あたりの探索完了ターン数+1

轉自日本5CH 論壇

【免費拍賣次数+1】
古代品鑑定団：よろず屋50回購入
-> 在旅行商人度買50次野

【探索turn数減少】
？？？：壊れた海エリアの探索500回：海洋エリア-3%
-> 探索「壞海區域」(地圖右下方)500次 --> 海洋區域-3%

？？？：極夜エリアの探索500回：闇エリア-3%
-> 探索「極夜區域」500次 -> 暗區域-3%

？？？：氷山エリアの探索500回：氷河エリア-3%
-> 探索「冰山區域」500次 -> 冰河區域-3%

？？？：火山エリアの探索500回：火山エリア-3%
-> 探索「火山區域」500次 -> 火山區域-3%

クラウドセロン信者：クラウドセロンに敗北1000回：峡谷エリア-3%
-> 擊敗1000次紅色公會王「クラウドテロン」 -> 峽谷區域-3%
利申: 呢個我覺得係手誤, 將「クラウドテロン」打錯左做「クラウドセロン」, 又或者真係有「クラウドセロン」呢隻野但我唔知

？？？：アッシュウッドに敗北1000回：水辺エリア-3%
-> 擊敗1000次綠色公會王「アッシュウッド」 -> 水邊區域-3%

1. 首抽中乜好?
自己睇

2. 初期鑽石入手方法
管理 > メンバー管理画面 (10粒)
管理 > モンスター管理画面 (10粒)
領地 > ダンジョン画面 (20粒)
領地 > エリア画面 (10粒)
管理 > 領主スキル画面 (10粒)
探索新地方 (每個地方10粒)
升爵位 (每級10粒)

3. 各種教本入手方法
主要靠放生啲怪
戦闘教本
初級

中級

應該得初級戦闘教本用得最快
其他唔整,好長

讚，多謝巴打幫忙

仲有無活躍巴打未有公會？
誠招活躍玩家幫手打boss，至少都2/3個鐘login 入去望下。
有既申請 湛藍之風 ，再留名比我

冇位
利申 id teatea

探索書係咪識自己回復
用極都有980幾張咁
佢識幾耐回一張

一千係上限 1個鐘回10

新團招人打王，依家得廿個人
團名： アルティメット騎士団

一個鐘回10咁多咩?

清左一個位，可以再加
超過一日無上既我會剷

無啦 綁左account

iOS 用信用卡課金一定要JCB?
另一信方法係買日本iTunes 卡？

id: 1
申請左 基本上一粒鐘ON一次

ID: kel
常on

你入左另一邊，加唔到

遲d有冇聖誕活動？

有。 19號更新後有

再申多次，唔見

係，有另一個麻煩啲既方法可以用香港卡課，詳細可以響google search 下點用香港卡課日本game

Thanks 最唔想用果個方法

申請左 ID:lt

ID:程浩波

坑已棄 打個死人PVP 打到眼火爆

行商見到啲橙色素材買唔買好？
要50萬好貴

用錢既如果有錢剩唔怕買，因為料難儲過錢

隻game 重點唔係pvp🤔

仲有冇位俾我過檔

啲錢用用下又冇晒買唔到

積穀防飢

想問下點先有古XX裝飾呢個素材
因為刷極都係得壞XX裝飾

撳個素材可以睇到邊個洞會出

有冇link睇到所有協會成立條件？

赤瑪瑙得好少

要升地下城 禁落去可以睇果個地下城會出咩

而家拆左啲廢城
開始認真研究下點玩

資源分配絕對係好重要既一環

On9驚 想整座地下城都咁難

依家開局係咪無master 卷了？

得番10+1抽

成千turn

有冇裝減時間果D橙裝

630行動先探到 唔裝最高行動裝探唔到

咁冇辦法了 但印象果d地城前面兩關都會出 唔洗一定要行高果個

好啦,呢次應該譯哂啦掛?

協會情報: (男爵後開既功能)

協會開通條件完成50%既時候去 管理→協会 會見到

【領主skill point+1】 共5個會
報告書總收入150万G
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の回：睇廣告300次
大富豪集団：消費鑽石5000
産業革命会：領主skill初期化10次

【ダンジョン】 共1
ダンジョン投機家グループ：佔領地下城40次：地下城持有上限+1

【探索関連】 共5
原価節減チーム：喪撳自己profile200次：探索人数+1
労働組合：仲間勧誘400回 (推測為酒場買400條友)：探索人数+1
商人会：遠征隊訪問自己地城200次：報告書の所持上限+100
暗躍者たち：60個地方去到信頼状態：報告書の所持上限+100
孤独な美食家：ranking戦對手変更200次：報告書の自然回復が1時間あたり+1

【免費拍賣次数+1】 共3個會
古代品鑑定団：係地圖商人到買50次野
投資ネットワーク：所持黄金1000万G
コレクター：任意item所持数5000

【お金とか領地経営関連】 7
モンスターファンクラブ：擁有30隻今週人気怪物：遠征隊ダンジョン訪問収益+4%
ヘッドハントグループ：睇角色図鑑100次：酒場での雇用費用-4%
VIPクラブ：禁抽野個度400次：每日免費一抽時間-3%
？飲酒同盟：居酒屋更新20回：居酒屋更新時間-4%
？高賃金労働者：有20個Lv200角色：キャラクターレベルアップ費用-2%
？ホームパーティ：ゲーム連携しているFBの友達20人：遠征先での相手変更費用-5% (FB係連唔到的,唔好哂時間)
？堕落した冒険者：100次遠征報酬得金幣：遠征後過既時間會多1t

【モンスター関連】 2
モンスター住居施設研究会：捕獲怪物200次：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：同怪物戦闘2000次：親密度増加量+4%

【バトル能力値関連】 11
盾騎士団：全隊盾騎士100回戦闘：盾騎士の防御+20
突撃隊：全隊戦士100回戦闘：戦士の攻撃+20
上級弓隊：全隊弓使100回戦闘：弓使いの攻撃+20
魔導士の集い：全隊魔法使100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20
ヒーラー育成会：戰鬥完得返一補同任一角色100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：同自己公會既對戰100次：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ranking戦10連勝：弓使い会心+1%
？生存者たち：剩餘體力1000以下勝利50次：戦士生命力20増加
？サプライズ協会：發現Boss50次：魔法使い会心+2%
？勇者：同Boss戦闘1600回：盾騎士の防御+20
？モンスター自己開発協会：發生地下城入侵20次：モンスター戦闘能力+10

【探索turn数減少】14
全国野宿協会：探索8000回：30T以上のエリアで-1T
モンスター研究会：睇怪物図鑑100次：60T以上のエリアで-1T
分析協力：轉10次隊員打：森エリア-3%
ダンジョン探検隊：發現地下城400次：平地エリア-3%
モンスター言語研究会：怪物挨拶2000回：水辺エリア-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠エリア-3%
？？？：遠征時相手變更200次->山エリア-3%
？？？：探索「壞海區域」(地圖右下方)500次 --> 海洋區域-3%
？？？：探索「極夜區域」500次-> 暗區域-3%
？？？：探索「冰山區域」500次 -> 冰河區域-3%
？？？：探索「火山區域」500次 -> 火山區域-3%
？？？：擊敗1000次紅色公會王「クラウドテロン」 -> 峽谷區域-3%
？？？：擊敗1000次綠色公會王「アッシュウッド」 -> 水邊區域-3%
？バイク便：使用鑽石令探索即時完了100回：只使用1個鑽石的即時探索完了回数+1

轉自日本5CH 論壇,由bigearscow, IronHill 同 黑燭公巴打譯

感謝巴打翻譯

終於升到rank

刷完首抽唔識玩

可以係度問

探索報告書係咪會每日重置？

1個鐘回10本

呢兩個係咩嚟?
人氣怪物即係藍色狀態嗰啲?
地下城入侵都係未試過

人氣怪物會有個「HOT」字在前面

補圖

配置型咁重要但就得果幾隻master ellite
戰鬥隊再勁冇素材都係進唔到
d素材又冇人賣

我一直以為隻嘢係咁樣

啲洞唔好咁快升上傳說，擴充唔到冇乜用
留喺古代擴充到盡慢慢儲下年代料
覺得慢可以入group同人換

升左傳說擴唔到=廢自己一個位

準備聽日更新，留定石睇下有乜新野

係咪有group換素材

請問仲有無連合收人
同埋係唔係有交換材料group

有，但唔識share 條link, 要等其他巴打幫手

玩左成個星期入左個野團公會個Boss成日都打唔死
想問下仲有冇公會收人?

留名比我，申請湛藍之風

沙嗲牛肉麵有一個位
申請左留ID等人收(好似係)

仲有無位
ID:程浩波

申左 ID:老邪FF

其實點先叫高級客？
泥棒戰士個啲叫低級？

申左TOO

ID: Kwa

地下城卡左係34自己冇法師 有隻傳說花怪1突原全r j救命

首抽真龍+玄武[好似係]坦， 之後3次十連都冇master
重玩定照去... ?

申左
ID: Snoop

照去 我頭三十抽都係射落海 之後三十抽有三master

火山隻boss 可以點打 ？ 3 單體melee + 2 heal ?

開左個新會，如果會長玩既歡迎加入
最好2-3個鐘都login一下啦，唔好一日入一次放置農場mode

連合名：LordoDisable
申請完留名比我

自己profile即係撳自己條村？

重置領主技能點會唔會退埋鑽石？

ys 或者放高突打手

禁左上角，自己個人資料

唔係 profile係左上角計時粒野

第二個應該唔會

升左既技下次再點唔洗再升

建築物有分唔同收入： 0.33 0.66 1.00 1.5 2.0 之類
咁會去啲高收入建築物既就係高級客

咩建築物要咩客，你禁去個建築物就睇到，或者響村度睇收人流詳細

有冇人可以教下點過地城34 食魔法但我冇魔

唯一方法係起一隊魔法隊

玩到中段要谷村收入，大家記得係要望住果堆高收入既建築物客仔，再去配合返決定放咩怪入迷宮

Thanks

請問點課金

想問下點攞新手券 好似得300石

事前登錄活動完左 而家得300石

An 直接用信用卡， ios 就買卡入落日本itune

已申 id: Kwa

Thanks

如果清左上級任會有咩送 見要突破5次唔係好想做

8次先岩

完晒會送一隻神話怪

課新手包加月包都係136$

Yes 超抵

LIHKG 個盟仲有幾多個係活人

活人既過黎我果邊啦，想搵一班會keep 住長玩既

連合： lordodisable

探索報告書要幾耐先會回

個團有幾多人

一個鐘回10

我今日至開團

咁你不如過黎LIHKG啦 其實仲有成40個活人係到

我諗沙爹牛同LIHKG都好多活人. 將來再縮先合併

係沙嗲牛同朋友活躍中

依家情況好尷尬
兩張不滅卷都係novice，一隻盾一隻補
兩隻升到LV160+LV120master弓都唔夠打啲不滅怪
地圖推唔到，又唔夠料將啲elite進化
唔知有咩方法可以突破呢個樽頸

有冇咩方法令自多人search到我個圖入我d地城

課金

單體弓係唔係得依隻？

無課既話建議用novice單眼佬

呢隻game課唔落

有adblock 好爽 唔洗睇廣告

已經好過其他扭蛋game 啦，課完唔抽人用響其他地方仲化算

唔係幾明點玩 有冇得同其他玩家互動？

用咩apps?

連登都靠佢

單抽出咗毒弓 本身已經有一隻隻
諗緊食咗佢 定留嚟砌雙毒弓

Btw有冇人試咗個新開箱 感覺好伏

我之前用佢work 但update 完之後就block 唔到
洗唔洗set d 咩?

整好條村->探索搵地下城->探索期間會遇到怪物->捉左佢擺入地城or. 放生佢增加好感度->地城有怪就會吸引電腦npc勇者黎打/ 地城可以採礦->npc要補給就去你條村俾錢你賺

開左最平果個 高級進化石

我有ad block都唔得

冇生產過古文樣開唔到第二個
第三個好食素材考慮緊抽唔抽

開 唔開唔知時運高

開咩箱?

聖誕活動，探索上面多咗個箱，入去可以用素材抽嘢

伏味農 都係等商城出大獎好過

開中間果個伏左，出古代進化書

鼓勵開箱

開箱好伏, 留d料以備不時之需好過

好撚伏

伏up 真係唔荒唔聖誕快樂

聖誕節有冇話會有抽蛋活動果啲?

聽日更新好似係

開左最廢個個 a級中真龍

放錢有冇人要

tg group link

唔值錢

仲有無人想入連合
可以申請 lordodisable

而家連合有 1個伯爵 10個子爵
新更新後會加強公會既系統，想搵埋長玩既人一齊準備起好個連合，起碼唔駛投資貢獻完一輪至到會長棄坑

打1/2級boss 一個人都打到2萬，你肯入就清到boss

仲繼續招人中，有既申請入 lordodisable

唔知更新咗咩野呢

新更新後將會開放既野
而家玩既地圖只係冰山一角，候爵後有世界地圖
同會有監視所，掘啲購買道具必要既野

玩自己地圖都未玩得掂

仆街我出希少進化石咋

低處未見低

抽完中伏果下真係勁撚後悔

子爵1之前既探索報告書..係唔係會幫玩家Keep起?

係

玩左個幾星期仲未夠料進去傳說

我都唔明點解d人咁多不滅。。

一上子爵再加完成第一個高級任務已經有2張不滅劵
再加一張係送錯既，即係上到子爵點都有3隻不滅

送錯應該係以前先有?

之後既都會有，官方話左會全體補發, 但好似要廿幾號至開始派

呢幾日忙淨係夠時間撚隻驚都無時間上呢到
咁就被死會左
真係當鳩我流

Btw LIHKG個TG Group唔係申請公會用
係個到申係唔會理
要申係番連登post講

唔該

原來我地有tg group咩 我冇入

開左兩個箱 一個50000金 一個普通進化石 我無左40石

陣間入番GAME睇公會個詳細有link

做乜用石開咁睇唔開😱😱😱

佢右下角寫左要石架喎

果個應該係即時開 用石左邊果個係用料開

即係點呀... 無扣我料? 早知扣石就開最高級果隻

無材料就可以選擇用石開
但有材料揀左邊果個就開到
最高級果佃開一次要300石，十抽好過啦

其實你地講novice隻單眼佬弓係咪呢隻

人地有波架屌

一直以為係仔

一直做cdrom , 依家子爵6有心長玩, LIHKG 仲有無位收?

連我王牌係男定女都唔知

有啊,你GAME咩名?

入唔入我果邊？ 想搵班固定長玩兼定時login 幫手打boss 既人
而家1伯爵 10子爵 加幾個男爵

點解我手機唔支援
用咗Qooapp 開game 都唔得

拉人唔係咁拉呀嘛CHING

我係左邊開呀 click左邊個箱丫嘛? 扣左我石既?

都係比多個選擇佢 最尾選擇權響佢度

Click 完箱，右邊有得揀就咁開定用石開

有無人入左GAME喇? 有咩新野?

可能琴晚眼訓得滯點錯左

可能手指公太大

你覺得無問題咪無問題囉

PSYence
一陣開返server 入黎

入得

連合多左城起建築物, 對團員戰鬥有加成, 費用係連合累積勲章..

add 左了, 差你approve
最好有心玩既group 埋一齊喇, 散收收唔係咁好

宜家刷首抽係咪得免費一抽同300石?

轉頭+,佢未LOAD到你申左

申咗lihkg求加
id ：江ノ島盾子

唔見PSYence呀巴打,你再申一次看看

已+

定係有個psy是你 ?

連登同LIHKG係唔係唔同公會黎
巴打們到底玩緊邊個

我地係"LIHKG" <-呢個已經係公會名黎

正是, 見到入了, THANKS

IOS 未入得?

LIHKG 而家有7個位

有興趣既巴打就來喇

入得,要更新app

申請左

申請左lihkg
ID:1010

申左
ID: bigearscow

有冇巴打開始整下個po嘅template?

個po 可以寫下有d咩 novice/expert同elite既角色係好用有潛力升

算啦 香港公會都係散收收，我開頭響連登開post 都係想集一班長玩既巴打一齊煲。見而家分到邊啲齋試邊啲長玩諗住開支旗出黎一齊衝又比人話我搶人。
平時新手問野我見到都出黎答下教下點玩，咁以後幫新手答人野呢個重任就交比果位會長啦🤡

你地一人少句啦

去到25號為止，每日登入總共送3張A級卷，2張s級，400粒石

已經得幾丁友

點解ios冇得更新 剩係俾我開確但入到game又叫我更新

連登插旗唔用連登名？
仲要掘連登公會既活人去你支旗？
先撩者賤

我日本ACCOUNT有

冇新角抽？

邊個話連登搵人一定要用連登名？ 我開post 響到唔通要自己個名叫埋連登？同埋你搞清楚，新人未入會，唔係掘人地公會人。
你咁講就得啦，即係以後有咩update 日本有乜新資訊就靠偉大既公會去話比大家知啦

好似無 我睇到好似有野送 聽日開始 其他等識日文巴打補充

係咪要去APP STORE

打機嗟開心就好.

其實隻game 都唔係出左好耐, 過多一排觀察下先啦. 而家你問我會唔會長玩我都答唔到你. 先唔講過檔好唔好, 一陣我以為會長玩點知過一個禮拜就棄game 咪仲麻煩到人.

黑心講句可能過多半個月你搵50 個人長玩都冇, 到時啲人自然會聚集埋一齊架勒.

去左App Store更新隻驚未？

重開機又俾我更了

巴打你咩名？

以為佢會有新pool
仲諗住課1pack 抽抽佢

本來我都唔想出聲，我而家就屌你老母
我係沙嗲牛會長，你老味一開始一堆巴打話入唔到連合，我見大家同我一樣冇連合入就開左沙嗲牛肉麵，講撚到明要走可以隨時走，我都係冇用連登名，我叫唔叫做插旗唔用連登名
係咪即係要屌埋我呢個連合？

一開始啲連合湛藍之風，地平線都唔撚係連登名
我開個連合都係為左大家可以打王，換料啲會員嫌game入面太慢我先開tg, 我同rancer都講明換料外嘅野返連登講，幫手推下post
唔係沙嗲牛嘅朋友都有入黎換下料

你老味咁撚鍾意lihkg個名開多幾個ac開連合收人啦

rancer佢又唔撚係撬人走，舊連合會長唔理就唔同唔開新連合 有興趣自然會入，你連登，lihkg收唔收撚到咁多人

吊，好撚感動，有人為我發聲，巴打 i love u 😘😘😘😘

韓國有新角色，但日版唔知幾時有
不過課黎抽人唔值，啲石用黎買劵買料好過

呢句唔係拉人係咩呀？
我屌撚哂你地老母啦
自己開左個新會 就叫人地舊既人過去
咁點解唔係你班人入黎？
咩邏輯？
自己個會幾丁友就全部活人
Lihkg 40幾個日日玩 長on個啲就死人

洗唔洗改埋個名做LIHKG-xxx

其實唔會啦 我唔係佢個會我都唔諗住過檔
我個會仲有好多人玩
你地會唔會太敏感

我都知呀，買卷買料我有石係度
係想抽下野衝擊下啲人腳姐

而家呢個pool睇到都唔想抽

係個行為問題
佢都問到出口 有心長玩既過檔
講到得佢地先會長玩咁
其他就9hea

是但啦
條友點諗我阻止唔到
你地鍾意入邊個連合就連合
提提大家連合名

1. Lihkg
2. 連登
3.
4.
5.

等緊有新巴打開連登名連合，我考慮帶晒成個沙嗲牛50個活人過去

是但啦個個都見新坑咪玩下
過多1個月仲有一團活人當你贏

你都戇居，我有無指明叫其他會啲人過黎？
搵人入緊係叫活人入黎啦，唔通我話拉死人入黎呀？一句slogan 召人入會你都咁敏感話人撬人，啲人玩緊好地地都唔走啦，係咪呀？ 如果啲會員走係咪要諗下自己果度問題呀？
我話開新會沙嗲牛巴打都問我駛唔駛拉大隊入黎，我都話玩開好地地唔好走，我搵啲漏網未入會就得。剩係得你地起晒扛，好似踩到你條尾咁，學樓上巴打話齋，你地收唔收得晒咁多人

師兄呢句我笑左😂😂😂😂

呢句岩呀

唔好爭啦
索性叫
LIHKG
LIHKG-沙嗲牛肉麵
LIHKG-湛藍之風
LIHKG-LordoDisable
LIHKG-記錄的地平線
我們都是大台

係啦係啦 自己柒左就收皮啦
有人講一句lihkg仲有無活人
你就衝出黎收活人
我都唔想多講

爭咩啊

溝埋做L沙湛L記1,2,3,4,5

係丫，人地一分鐘内睇完lihkg會長回覆再打字叫人入會
問有冇興趣叫做撬人
佢真係唔啱，撬你啲客仔

仲有仲有，如果你lihkg係活躍嘅，就唔會有人出黎問lihkg仲有幾多活人，又唔見我沙嗲牛有人出黎問

再之前幾版一個lihkg嘅回覆都冇 突然丫會長話撚game太忙冇時間上黎睇post

我地真係好撚唔啱丫
我地收皮啦，咁記得lihkg巴打們多啲出黎答問題

覆埋呢個唔覆罵戰了，始終人地正統名連合，我地呢啲唔係正室嘅冇資格出聲，學巴打話齋，收收皮先

btw記得開新post啦，正室連合巴打們

between 交換素材區tg, 只限交換素材，問題上post問

其實你係咪盲？
我屌緊樓主呢句
活人即過黎我呢邊啦

呢句好撚明顯啦下嘛
你地收人 我幾時有講過野？
Lihkg又幾時話要收哂人
連我屌咩都唔知
仲2條友係到打飛機

[quote][quote]活人既過黎我果邊啦，想搵一班會keep 住長玩既

睇清楚我quote邊句 屌啲咩
先衝出黎柒啦小朋友

邊度拎？

每日登入去郵箱拎

侯爵6先搵到要塞

我仲係伯爵2，點衝呀🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 無咁多遠征劵呀

屌講撚到隻GAME我話撚晒事咁,搶人咪搶人囉又唔撚係同你有親,你係有競爭力人地點搶都搶唔走架啦

點解可以升得咁快 我玩到依家都係男爵9

遠征劵突破300張

想升級最快方法係遠征，不停遠征
再有咩怪，關迷宮果啲全部都打，唔放棄每一個加xp 既機會

點解你唔遠征都升咁快🤡

探索不滅怪打

地下城有6經以上都打

但探索而家快既下下都50回合，傳說怪果邊全部過百回合，唔遠征飛回合都有排等

如果夠神話怪打升得仲快,已經送走左好多隻神話

升親密度,升爆左 50turn既已經有不滅

成日都有不滅 但唔撚夠打

我一隊120都唔夠打

升兩隻novice上神話再+5,咩不滅都夠打

單眼"佬"打天下

呢招勁

講真,唔課金唔咁做可以點....

我係咁,大家都可以

唔課金真係玩novice 好過，揀岩幾隻易進化既allin 佢

撞唔岩 突破唔到

拗咩呀 溝埋做呀笨

睇真d唔係每日登入就有聖誕禮物，仲要有特定時間，記得減返一個鐘

有冇新角嚟睇下？

就到返工時間喎

噚日仲講緊卡關
開咗領主skill嘅戰鬥教育
同一隊人都打遠咗好多
依家諗緊開埋5職獨立嘅教育好，定係發展交通好

交通唔駛咁早開，之後如果你想長煲啲偏遠地區再諗

起座傳說地下城增加被動收入(等人嚟打)好唔好？定係擴滿古代城？

新玩係咪已經無master券同9張券送？

想問下開post個巴打 連合係咩 我想入
太多睇到好亂 我子爵1而家

無了

NOVICE 弓係乜單眼佬最好?
我見高RANK好多人都用
NOVICE仲有一隻兔弓, 有冇人用過?

一入驚就話9點緊急維修

非曬命 有無組隊建議

3弓2坦

我都無3弓,3坦兩弓就有

真龍+2弓2坦

我都係想咁講 但打錯

THANKS,2坦係邊2隻好D?

仆街維護
希望唔會過24個鐘

又維護

ios全日都更新唔到... 禁入APPS STORE冇得更新

維到香港時間11:10 (根據官方twitter)

試下refresh update嗰頁

DEL GAME再DOWN即搞掂 不過你要連左GAME CENTER先

有冇人開新post

請問你個連仲收唔收人子5長玩thz

係咪已經冇左事前登錄獎勵

我無開連合啦，交返比「人地」主場

刷首抽如果唔好係咪DEL GAME再安裝?

1

10抽咁樣得唔得

最小兩隻戰鬥系master

iOS係 an機清data就得

推夠1000佢🤘🏿